[IQ題]李國章，猜一句詩句，中左我過數100$俾你

走數死全家

美女徐晃食再先講

錯，屌你老母

咗

蟻多嬲死象

此李不同彼李

關羽張飛劉備趙雲

好失望，真係好失望

你好撚醒目
敢膽屌我老母話我錯

兩情若是久長時，又豈在朝朝...

屌你老母

請勿重覆作答

早日立國

錯！

屌你老母！

開啦

輕舟已過萬重山

四頁先

李老母兮親下廚

汝家池塘多鮫魚

推，屌你老母

屌，錯你老母

真係錯

錯

佢認真答

巧婦難為無米炊

恒大師兄係我係我

秒，等睇樓主走數

屌你老母開估啦

有無人認真答

冇呀，屌你老母

錯晒，屌你老母

唔敢留言 怕畀夫子屌我老母

得翻五個留言，大家加油

喂！

Push, 屌你老母

thx

-1

開估, 屌你老母